有冇人買過歐洲郵輪啲package?

想試下郵輪trip，但又唔想去亞洲地區
（之前老豆老母海洋航行者話成船大部分都係蝗 ）
年頭工作關係去過德國兩個星期，歐洲環境幾適合我
行下睇下啲景同建築都已經好開心﹑相反我對shopping手信之類都冇乜興趣
（最鍾意行教堂﹑城堡同埋啲冇乜人識既town﹑好似帶我去左中世紀咁﹑遊戲背景咁靚.....基本上每一條窄街橫巷都感受到歷史既味道.....做步兵亂咁行 ）

所以就醒起好似有郵輪package
想試下歐洲地中海個trip
（一般應該係巴塞隆拿出發->法國->意大利->再返西班牙）
基本上係得航行線上既沿海城市醜極都有個譜
個人最主要想去左比薩同羅馬先

想問問大家佢package個價錢同實際埋單會差幾多？
（計埋港口稅﹑其他雜費之類.....）
有冇心得可以分享下咁

留名

我之前都研究過

普通航線8日5k有交易
超抵

歐洲玩郵輪超抵，平過香港好多。最緊要無蝗

佢寫就寫5k起唧
我就係度諗緊佢計埋啲港口稅﹑小費之餘此類嘅雜費要多幾錢
應該冇理由平成咁
仲要係漢沙機過去巴塞隆拿...再包你除左頭尾兩日既郵輪住宿
之前去德國搭漢沙都已經要成6k-8k

我就係諗住離開亞洲地區先玩郵輪
之前雙親上船過台灣日本玩都話好多蝗

稅好似寫明左
另機票唔明 5k應該只計上船到落船

可以睇睇備註7
仲未計綜合保險
另外露台房都要加錢
加加埋埋應該過萬

原來你講緊香港報
香港我就唔知了
我之前係睇cruise direct, 上船包到落船only

不過永安口價都幾抵